一句講哂 如果下年有選舉既話 邊個再投果20個泛民既全家死絕

下次選舉一定要販民賤種全部死無葬身之地
全投慢必 全投朱凱迪 全投素人杯葛派

仲有邊撚個再講和勇不分 兄弟爬山 再鬧人分化既一樣要陷家剷

唔撚係同路人啊 唔撚係兄弟啊屌你老母

4點幾都秒回，好撚勁喎垃圾bot泛民打手，鬧你老闆吳志森一次就咬撚足我幾個月

鬧吳志森一次比佢set鳩左自動mon post自動回覆
垃撚圾連登肯掃垃圾未啊

廢人黎，30歲人冇女冇錢冇工日日係屋企上足24小時連登既終極垃圾黎

呢d垃圾現實中震撚過貓王，完整句子都講唔到果種
兇佢兩兇就驚到縮埋一舊

又見反毓民人兄
明白晒
泛粉驚到瀨屎

比毓民批中哂，個個爭住入閘食屎
泛民：我地真係好撚鍾意立法會嫁

都唔係批中
而係一早知佢地無吉士
屌
知道左反而唔嬲佢地
已經唔當佢地係議員

個垃圾民調閪撚到
要問你係唔撚係民主黨公民黨支持者

我係感情台開post都要開10個ac mon住我逐個cm負評

一如所料，民主派大功告成，即將宣布按人大常委決定「繼續履行職責 #最少一年」，創下民主派按人大常委決定辦事的先例，我們要 #熱烈祝賀。

689面書都笑

楊岳橋繼續做票王 鄺俊宇繼續供樓